Hans Kauri kaebtuse asjas Jacob Birki wasto küidi rahha noudmisse pärrast teggid kohtu käiad sedda
Leppitust: Kaebato maksnud 1 Rubla weel sellel 6 Rublal jure kedda Hans Zenter Kauri eest ärrawotnud ja Hans Zenter olla ka se 6 R: taggasi maksnud.
arwatud: keik kuidas sundinud kirja panna.
Jaak Raegson [allkiri]
Peter Kogger xxx
Peter Leppik xxx
